睇完supper moment有感

自問睇過好多演唱會，覺得suppermoment絕對係香港眾歌手中，喺舞台上最top既一個單位。

不論係唱功，舞台運用，感染力，都係首屈一指。

明白有啲人會覺得佢地啲歌MK，啱細佬聽。我只可以話，佢地既歌喺YouTube，JOOX, Spotify, KKbox播出黎，同比起唱live 絕對係兩回事。

強烈建議未睇過suppermoment live既人去睇一次，你絕對會對佢地改觀，嗰種感染力係香港好多好多年無見過。

好多時話人唱live唱到好似cd咁係讚佢地，但suppermoment 既live 係絕對比佢地出既任何一隻cd同mv精彩。

利申: 非打手，睇完佢地live好surprised系列

好心主音咪撚食煙啦

一樣，本身都喺CD聽晒Supper啲歌但未聽過live而且都鍾意佢哋啲偏門歌
聽到咜叱佢哋唱《撼動》，真係勁到...
即刻決定去澳門睇， 果然冇令我失望
成隊都好爆，特別係《不要死在崇拜裡》
Sunny又好識帶氣氛，好有舞台風範，真係好正

每次睇完都會好滿足，同儲夠力量面對工作上嘅奇人怪事。

每次Sunny多謝Gary都好想喊。佢一定好驕傲。

利申：打手，由九展一直走到澳門。期待佢哋走得更遠

其實有咩問題？佢地啲歌咁高難度佢都可以唱足咁多晚，其實真係無乜邊個無食煙既歌手做到

其實我有去睇叱咤live，但覺得當晚其實已經係水準以下

你聽返以前嘅最後晚餐同ps I love you
再聽下新碟version嘅最後晚餐同上星期嘅版本
真係差好遠咖

用歌手演唱會同樂隊比好似有啲唔公平啵
不過supper上咗主流之後 又真係多咗人接觸band sound嘅

前排去左睇澳門尾場
覺得youtube好聽d
音響差, 把聲一般

我覺得主因係20歲vs30歲

玩band唔食煙 咪寫埋啲小寶寶食蛋糕你聽囉

連登仔好鍾意逢紅必反，根本supper最正唔係d歌唱技巧，係sunny既感染力同想帶領樂迷聽多d唔同既音樂，認真我係因為supper先聽多左唔同既band，無論係觸執毛 ios 逆流等等，都係因為supper先留意到香港原來有咁多咁正既band，以前都淨係聽k pop同台灣歌手既歌，supper真係令人睇到band sound係幾咁正，你睇咤佢地係唯一令全場大部分人都投入咁跳就知，d人話佢地mk，邊忽mk？ mk定義係乜？ 多後生妹妹鍾意就mk？就算上左主流佢地依然都係高質，唔會因為少人聽 係地下果陣就係高質d，仲有sunny d詞係正到癲，真係未有一隊band既歌詞可以寫到咁入肉

打手post

其實有少少失望，個演唱會無乜鋪拜，淨係一堆歌連埋哂一堆堆咁唱
不過無可否認佢哋喺舞台上嘅魅力係一流嘅

例如想要d咩鋪排？？咩演唱會d歌唔係一堆堆連埋一齊唱？
唔通又想首無盡好似mv咁感動？唔同時期就有唔同既演繹，唱得多同聽得多感覺又會唔同左

講鋪排，暫時睇過最靚嘅係五月天嘅DNA，香港嚟講Hins 2018 嗰場嘅風火山林都唔錯，鄭中基2019嗰個就係唔知做乜嘅代表
btw 只係覺得無盡呢首歌如果可以擺喺尾段，或者前面有一樣不一樣、同一呢堆歌一齊堆疊，出嚟個效果會更加震撼啫

澳門嗰場真心差
一d誠意都無
成嗰rundowncopy哂都夠膽死

吓，同一個演唱會唔同場地炸麻，係人都知會係一樣喎,但多左四首歌，冇左to whom

um..你講果d演唱會我都冇睇過，所以都係唔知你想要d咩舖排
有無盡已經好好，幾驚佢地唔唱，因為有d歌手反而唔鍾意唱自己勁紅既歌，之前有排supper 出show都好少唱

撼動聽CD覺得一般 睇完叱吒係咁LOOP